分咗手之後覺得好開心既入黎

分咗手之後覺得好開心既入黎

樓主又發癲

你好開心 我就好唔開心
公平咩

對方真係好開心

唔理你死活

轉個頭已經同第二個一齊

對方回頭是岸會否原諒？

不再留戀

以為你今日唔開post
我知佢好撚開心

加一

好撚開心

好想搵佢 但一諗到佢咁開心
我就無謂再打搞佢